<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Abouts on hidexir</title>
    <link>https://hidexir.github.io/abouts/</link>
    <description>Recent content in Abouts on hidexir</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ja</language>
    <lastBuildDate>Wed, 16 Dec 2020 01:14:24 +0900</lastBuildDate><atom:link href="https://hidexir.github.io/abouts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Introduce Yourself</title>
      <link>https://hidexir.github.io/abouts/en/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2020 01:14:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://hidexir.github.io/abouts/en/</guid>
      <description>Info Basic 1995 Kanagawa, Japan
Back born I think the first time I became an engineer was when I saw Bloody Monday in elementary school.
My grandmother gave me a book on hacking, which cost about 8,000 yen at the time, and that was the starting point of my career.
I still like to understand how things work, and I think it is important to understand and implement things correctly in my work.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>自己紹介</title>
      <link>https://hidexir.github.io/abouts/ja/</link>
      <pubDate>Wed, 16 Dec 2020 01:14:24 +0900</pubDate>
      
      <guid>https://hidexir.github.io/abouts/ja/</guid>
      <description>Info Basic 1995年　神奈川県
Back born エンジニアのきっかけは、小学生の時にみたブラッディマンデイをみたことが割と最初な気がします。
当時祖母に当時は8000円ちかくしたハッキングの本をかってもらってからが今の原点かなと思います。
そして物事の仕組みなどを理解するのが今でも好きで仕事においても正しく理解して愚直に実装することが重要だと考えております。
とくに自分が技術で好きな領域がセキュリティ・パフォーマンスチューニング・ネットワーク・Linux Kernel
またアルゴリズムも非常に需要だと考えております
Picking up the work so far  想定負荷5000RPSの参照、100RPSの書き込みがあるサービスの実装とインフラ設計とセキュリティ用件、負荷試験を開発メンバ３人ほどで行いました。実装は読み込みが多めだったのでエッジによるキャッシュをおこい。負荷試験は負荷をかけるのも大変だったのでwrk2を使ったりしました。 1000万レコード以上のデーターパイプラインの構築 apaceh beamをつかってストーム基盤の実装とBigqueryによるETL・ELT基盤をdatastoreで構築しました。より高速にbeamSDKを実行するためにavroやgsonなどをとりいれました。 オンデマンド動画配信において負荷分散と最適サイズの動画変換のAWSを中心に自前の配信基盤とm3u8コンバーターの実装をしました。  Carrier Company  株式会社ヤプリ 2020~ 株式会社サイバーエージェント 2019~2020  新卒内定者による新子会社　株式会社Cyber Palを設立 小規模組織にgke istio導入した結果」後藤　秀昂（株式会社Cyber Pal）    intern  株式会社AbemaTV 2018~2019 UUUM株式会社 2017~2018 deBit株式会社 2017~2018  University  武蔵野大学経済学部卒業 2019年度卒業 研究内容 ゲーム理論 マッチング理論 卒業論文 検索エンジンの普及と消費者の行動について  Publish  新進気鋭のホワイトハッカーとアンチウイルスソフトがガチンコ対決! 戦いの結末をレポート istio-ingressgateway ssl https 証明書 中間証明書 導入するよ Nginxとnodejsで認証プロキシを実現する※basic認証じゃないよ！！ GKEにistio導入をした話  Skill Lang  Go Rust Python Java Scala C++ TypeScript  Infra  AWS GCP Kubernetes  editor vim emacs(日本語書く時)</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
